吉野家一番巨丼

$55分量大到
牛肉多 飯少
我20幾歲大男人都食唔哂，邊個食得哂

駛唔駛強調自己係大男人先?
此地無銀

曲？

樓豬肯定係白到成個女人又瘦

咁少都食唔晒
你厭食症 ?

可能我食果間特別多
我特意唔食中午夜晚去食都食唔哂

做gym個教練話我ok大隻

食都食唔夠有幾大隻呀

都係睇夾牛條友姐
之前係尖沙咀食 一個人分量岩岩好
後尾係屋企樓下食 就真係多到食唔哂

其實食起黎果時都好單調
食到勁飽再食就嘔都係同一種味
會唔會有人有加其他配菜

純文字討論

打手可唔可以有誠意d？

返左屋企

比張甜品你睇住先

加旋

牛肉越來越小價錢就越來越貴垃圾

佢啲牛係多到啲汁正淋晒啲飯

街市買餸啲檔主都會叫你靚仔

只係因為食極都同一隻味 到最後冇胃口

渣ga，我米五都食得晒！

食到勁飽都係同一種味
會唔會加D配菜好D

食糧同高度無關